香港真係好需要梁天琦

有個似樣既帶頭人
先可以有效咁群起對不公義既事情抗爭
而家散沙還散沙，希望黎緊既時間可以遍地開花

G蜂 天琦
兩個各有各帶應該好有凝聚力

就係港共知需要先拉去坐監判咁重啦

泛民既人唔會聽佢支笛
樓上講 G蜂真係笑左
除左支持X Japan 之外 有咩作為

當年佢兩個仲比高登仔/連登仔批鬥
以928 我覺得G蜂算係咁，係佢先聚到學生同唔想用武力但想出力既人
天琦可以帶到班想勇武既人，各有各做根本perfect match

剩係凝聚力，帶上國際層面，有光環出師有名根本無敵，佢既身份唔係帶大家勇武，只係當時未有一個帶人勇武既leader出現

如果佢肯眾到班但唔肯勇武既人 可唔可以叫佢地幫手做支援 例如買物資 救援等等

唔好偶像崇拜
有心既每個人都可以係梁天琦

但唔係個個都有佢嗰種號召力

冇人識佢

黃之鋒係和理非
但都叫行動派，當年927俾人拉都係因為衝入公民廣場咋

香港需要拉登

我地仲有堡主

香港人仍然依賴領導去食哂代價同人身自由

其實兩登有咩係唔屌？
去到尋晚明明已經各有各做 都仲要互屌
呢個時勢人人自危 有人仲有心搞 仲要分化批鬥玩趕客
思維心態停係雨傘冇進步過

經歷過雨傘仲未知衰咩，係度賴三賴四，玩內鬥，第一時間去怪邊個做得唔好，咁樣士氣邊會好

口號唔叫 釋放政治犯 叫乜撚野林鄭下台

有啲人遠在外國食花生 然後瘋狂係連登fb ig開post搞分化搞內鬥 淨係叫人衝做義士 我真係希望佢快撚啲死

人哋讀philo唔係得個讀

人哋有好好多嘅critical thinking

琴日連大聲公都無個
好散

冇計 邊個出嚟做都要食曬個代價 仲要內鬥被香港自己友鬥死 係人都心灰意冷唔想帶啦 淨講尋日都大把post互屌

根據之前經驗，最成功果3次衝從來都唔需要由兩登既人係網上叫衝，根本時機合適就有人帶住衝

根據經驗 通常網上嘈得最勁最兇狠都係啲笠水狗 有實事唔做 淨係網上尋求批鬥人嘅快感

天琦幾時出黎帶領我地對抗暴政

黃台仰帶德軍黎可能仲實際

有leader 時就話斥大台，宜家無leader就話散沙
從來無一個leader可以令所有人信服，天琦g蜂已經好好，宜家搵個類似又肯出來lead都無

天崎都唔係大台

g phone = 馬丁路德金
天琦 = Malcolm X

si vis pacem Para Bellum
if you want peace, prepare for the war

死左啦喎

入唔到文宣group?

G Phone適合做好人贏光環贏左膠中產支持

但依家差個人做醜人帶起班人勇武抗爭

鬼你老母篤灰撚 有戰友肯為左香港而衝 唔理自己安危 你條仆街仲話人係鬼

太遲啦

黃之鋒而加係邊 認真問

堅持住理念做就得，鬼唔鬼理唔得咁多，亦唔駛諗咁多

監獄？

夠啦，我唔想再見到天琦入去坐
香港人當日無揀6號，已經表咗態

7月出返黎

笑G鋒果班，你地係佢反國教果個年紀做緊咩？

香港需要 梁天琦

但香港好多人都系 楊岳橋（醒目仔）

利申：我們都是 楊岳橋（醒目仔）

如果呢刻天琦出篇文章 我相信士氣會有所不同

我地有堡主

佢付出嘅代價已經夠大啦，唔想佢再受苦

真係難做到罷課 好多中學考梗試 班學生就算琴日出咗嚟 有呢份心 12號嗰日都未必出到

其實學生已經最易
唔通一半學生唔返學, 學校都比一半學生留級咩
最多咪7月重考

講起學生，六月最得閒就係班放緊sem break既大學生
叫佢地紮營留守啦

收皮啦 又想搵個人出黎替死 槍打出頭鳥

冇得救 準時返工

之鋒唔係放左監咩

巴打請問點入first aid group?我fresh grad護士好想幫到大家手 出一分力 我可以證明自己身分先

下下搵d學生 細蚊仔出黎頂

返工緊要就唔撚好理政治啦

有工返咪夠

坐緊監 佢出返黎之後都唔知有乜工作做

欠一個好似諸葛亮既軍師, 可以調動兵馬, 誘敵深入

冇咩可能 香港人自私嘅性格由小培養
如果有人/學校帶頭罷課 成功機會會大好多 但如果冇 淨係得幾個罷課 對學校來講根本冇影響 淨係會計佢哋absent 其實真係好難做到 有溫書嘅點會捨得唔翻

時勢造英雄
有G鋒有天琦就會有下一個

我想入FA team 但link 死咗

其實中學聯署都有幾百間
唔會話無人關心社會
問題係對佢地點樣宣傳係最好

又要活係人影子下
有人做leader 做指揮 咪將來被篤灰 下場好慘
香港又唔似得美國有槍械先由
就算有孫中山做leader 你班友仔 可以做啲咩
警察連橡膠子彈 水炮車都未用
又唔夠02年韓農示威 搞串成個party

香港人最岩俾真小人撚
年年和平遊行cap 水
一日都唔洗推翻
下年班泛民又可以打住相同口號抗爭

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

所以第一時間被人捉左

政黨得晤得

唔得，一籌錢就會比人批鬥

問心講，所謂嘅魚革，正正就係令好多原本佔中嘅人失望嘅分水嶺。做埋啲唔等使俾位人入嘅野，係做就要做出成績來，呢一點G鋒好好多，不過你地係都要反佢冇辦法

好撚難再搵呢種人

又要高學歷又要家庭背景有錢
最重要高大靚仔
個樣又正氣

加有正義感⋯

係連登開post仲提供埋資料比D警犬

我係外國，有無咩幫到手？

唔好再懷緬梁天琦啦！自己行動啦！

行動派需要建立發言組織！

返香港

呢啲時候搵爛頭卒就天埼天埼
佢比人拉埋判監果時你又做左啲咩

幫手寫英文文章，甚至出聲明

香港太和平 港豬離撚哂地

會有神仙打救 會有人企出黎

總知唔上身 唔關我事

唔該巴打。有無啲英文既懶人包or poster 可以比我share 比外國fd

唔通碟限幾點前回應
政府下下11-12點先鳩噏
人都散晒點成事

好灰但其實係
最多咪去下旅行呼吸下自由的空氣
有能力嘅咪移民囉

之前係咪有條link po過出嚟?

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

你講就易 你講緊中學果陣思想有冇依家咁成熟? 會唔會識用學生呢個身份去保護自己?

已forward你老母資訊比大陸雞蟲group

有Point，冇Malcolm X咁激嘅行動，美國佬根本唔會搵溫和派嘅馬丁路德金去傾！！

入唔到啲group?

香港曼德拉

想入文宣，但入不到

五年前黃之鋒 20 歲都未到正式鳩毛都未出齊，而家睇返轉頭佢可以領導到場大型運動你都咪話唔勁

又開始造神
咁同毛魔有咩分別？
以前光頭達同碌撚比兩登仔造到神咁
最後又變地底泥

更新左
請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組 #物資

招物資，招車隊，招物資運送

資訊組 #資訊

文宣谷 #文宣

戰術谷：
戰術谷2: @hk612tactics2
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp: #firstaid

First aid gp2 #firstaid

招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈 #法援

****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

first aid group 1/2 有冇分別?
使唔使入哂?

依家就好需要一個有政治頭腦、肯發言、唔怕坐監既人帶領
當年黃之鋒講野有文有路，仲要好清楚政府怕咩，佢唔靚仔，但真係好有型

個個係佢香港唔洗咁啦講就易真係出去做 根本就唔係個皮唉

天琦個種號召力真係入心入肺
當時每次聽佢發言都好被打動

波台狗又9UP

其實係講緊做實事，帶到群眾做事既人
香港人唔需要神，只係要人，同一兩個有勇有謀既
而家困局未破，希望再有呢個人出現既時候，唔好再亂屌同捉鬼

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

唔關事
係無人lead真係好散
尋晚好多都係臨場應變無組織

做梁天琦好大代價 你願唔願意廿幾歲人入去坐十碌八碌？
好！你願意！咁坐完出番黎 願唔願意再承擔坐多十碌八碌既風險去做事？

盡量搵，搵唔到的話當日你帶齊「架生」到現場，如果有first aid 站就埋堆，唔怕死/無站，就自己執生跟大隊救人，多謝你

就算佢係現場
都唔會係最前

調返轉係要好好保護佢
因為領䄂一定好快比人拉

黃台仰，在網上指揮啦，一定冇事

泛民唔聽無所謂，一堆市民會聽就夠

人地假假地阻止左國教，之後又係外國周圍宣傳

你就坐係屋企印印腳，又唔follow人地做緊乜
淨係上網踩人，係輕鬆既

講到明各有各做，就唔好迫人參與勇武行動啦（無論前線定支援）

同埋其實好多人兩邊都有自發幫，我認為完全係個人決定

G峰當年反國教只係讀緊中三
其實個人修為最重要
好多人讀完書都成pat屎咁
你睇下d高官？

屌你啦 哦 一定要做領袖or 企到最前出去示威先係支持
當課金果班流既？
仲有想問一下沉日眾志小組討論有咩貢獻
一句講曬 獨立先係香港人既歸宿
只係泛民既人仲信埋d小政棍 不願面對和理非係死路一條

泛民講既政治犯係冇佢地份架
呢下真係好撚火

網絡孫中山，我g持

好老實
唔係個個人都認同獨立or勇武果邊
佢地同時又覺得傳統泛民班人on9，唔想支持
眾志有效咁代表到呢班人入面既一部分（我唔敢講全部，但都有唔少，包括我在內）

““只係泛民既人仲信埋d小政棍 不願面對和理非係死路一條””
呢句其實應該同廣大市民講先岩
泛民果班膠人就算9數啦

香港唔配有梁天琦

毛澤東：長沙師範文恁 既 圖書管理員
梁天琦：港大哲學學士 既 在囚人士

唔好話梁天琦
如果尋晚有人夠膽開咪講林鄭我地香港人同你玩大佢
個氣氛都唔同晒
可惜坐監晚既坐監 流亡既流亡

泛民大台又和理非非
學運人士又被打沉晒

陳雲聲稱自己一出手帶領社運可以改變香港未來，快啲搵陳雲出山找數！！

陳雲（Wan Chin），原名陳云根，曾加入香港政府工作，為藝術發展局、民政局的官員，亦曾任嶺南大學中文系助理教授。近年因在facebook論政，大力倡議「香港城邦論」而廣為網民關注。

陳雲一向發言言詞激烈，強調敵我分明，常要求追隨者和左膠與泛民斷絕關係。

陳雲網上不斷呼籲市民要勇武抗爭，又不停指罵社運界不夠激、未夠班，完全不懂抗爭，認為自己是「唯一的鬥爭理論的領導者」。[4]，又對社運界搞的運動如反對德育及國民教育科佔領政總集會、葵青貨櫃碼頭工潮、佔領中環等不時撥冷水，「批死」他們注定失敗云云

至於至今從未見他在香港出手，他解釋自己只是暫時不出手，他一出手便是一場革命，會徹底改變香港未來，結果慘遭社運界恥笑，陳雲更因不滿社運界不尊重他而大動肝火